動議感情台改名做交配台

名正言順搞緣份交配計劃TG group。
反而成人台認真傾AV叫雞落夜場

時事台支唔支持

叫發情台好過啦

成人台咪又係大把人招sp

其實波台班人可以玩死班配種啦

G持

其實留意到好多連登絲都係DSE中學雞黎交配

成人台 >>>>>>>>>>>>>>>>>> 感情MK台

lm睇cc台唔入黎屌，繼續清算波台

有無人入去幫手撚下啲交配post

緣份相遇計劃 Triangel [6] – 第三回 4月5日開放報名

留低聯絡方法一起交配

屌好多17-18歲囡

連囝去左旅行唔得閒應大家

去左傾新廣告合約

其實呢度多啲配種撚定高登？

希望admin加返pm功能方便佢地

bye all

明顯呢度多好多wor

無PM咪去哂tg，仲方便

推

telegram 90後 狼人+酒局活動群

成人台個term太不雅
叫交配台/結合台/緣份台 隱隱晦晦咁佢地先會入

巴打咁快手

寵物台咪ok囉

潛伏左好耐啦

呢條毒撚個樣同其他格格不入
肯定呃唔到蝦條

個頭lego咁

我都有潛伏咗係其中一個tg gp到

後尾無料到退咗

屌你

有冇興趣入其他配種group玩？
入夠一段日子就上黎爆料
等全香港都知班配種撚

不了，sem尾

配種

叫交配台就襯晒班狗

私家車背景wor

0負皮

你都on9 我地lihkg核心係感情台 點可以話改就改

其實我地係咪阻住連囝搵食

老藹明已留
幫推

屌😂😂😂😂

你幫人post?

交配台

block撚晒d發姣絲
之前咩救護員個d post
姣撚到
救護員哥哥 係度叫春
之後有消防入黎
佢地又叫春

但搞得好，令連登成為香港第一交配平台
話唔定可以上埋市
fatfat